講多次, 以牙還牙,十倍奉還唔係步共產黨後塵, 只係步以色列後塵, 咪撚再比班山埃/唔好做軍師誤導

共產黨-本身係魔鬼,所以係唔撚會對付其他魔鬼同類及魔鬼支持者, 只會對付天使或平民支持者
冇底線既示威者-只係變成魔鬼對付魔鬼及魔鬼支持者, 絕對唔會變成魔鬼對付天使或平民支持者

一比較之下, 就會發現就算示威者幾撚冇底線都好, 革命後都絕對唔撚會將香港推向變成另一個共產中國
只會變成另一個以色列
因為以色列就係一個中意以牙還牙,十倍奉還既國家

所以, 大家由今日起咪撚再比班單核分析既山埃/唔好做軍師老點同誤導, 不撚停洗鳩你地腦, 敵不動 你不動 敵一動,你都繼續不撚動
釘上十字架比敵人瘋狂sm就最撚好

麻煩各位手足幫手推上熱門
［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER